[FIFA17] 大家發唔發覺課親金都係獌同蝗

次次玩親FUT班課金佬都係獌同蝗
獌佔70%
有冇人知道係咩原理

鐘意呢兩隊通常都係有錢人

通常都係廢鳩先課金
課完都比人456